有無會考撚諗住重考dse?

無入場卷搞唔撚掂
但咁多年無讀書，唔知點起手
想搵partner直接操past paper

入場券係DSE cert？
btw 唔好考中文，「券」都錯

想入大學？

Bibubibu 火車黎了

厹都嚟啦

咁岩見到你個名即

會考撚想入大學
應該咁行
毅進>hd/asso>u
dse太冒險
唔夠分就晒左1年

醒醒吧

合格就得 當然高分更好 我都唔知肯溫書既自己係可以幾分

屌你

咁撚樣都要厹？

點解會考時唔肯温書 衣加肯

轉行

唔諗住讀大學考黎冇咩用

可能遲下pt讀

我識佢架
關你撚事咩

咁你想考到咩成績

求合格咋 無方法好難高分 再加上要番工

咁點讀到大學

私人公司要

份工唔洗大學住

可能你認真讀書會做狀員呢
加油樓主

你考過同類公開試已經得, 可以唔駛做sba
比較煩既係例如你以前公開試無讀過bio, 無做過核本評核
咁你就唔報得bio

可以

好惡

無詳細睇過自修生啲嘢
自修生個分好似唔計sba
以前有無喺ce/al/dse讀過應該都報得？

轉行？
本身做咩 想轉咩？

phy chem bio要AL考過至得

係. 呢3科特別d

Bubu 停車!

會考都肥咪撚諗住考DSE喇
放底支筆咁撚耐 DSE雖然唔係話好難都好撚多野寫

巴/絲可以搵我

唔洗入黎調情既屌你老母
我理得你識唔撚識姐傻仔

唔知頭唔知路就屈9人調情
我調你老母

洗唔洗比你驗埋智商先準考呀？on9

我洗撚知你邊撚個頭邊撚個尾咩 死撚遠d la

你咪block 9我囉
不痛不癢

我會考18分22BCCCCD dse考完334(5)252
自己諗啦 由我破斧沉舟起已經過咗四年啦 今年final year

不愧係黑心醫生

厹好似重讀緊㗎喎
做醫生啦咩
btw 大家唔好嘈啦
樓主係咪真係諗住考DSE？
有無計畫下點開個頭？

上年2017考完了

屌 以為你話重讀
心諗咩重讀

仲讀

「仲」係錯字呀嘛
知你無repeat呀
叻啦，走啦

我頭先睇都覺得係repeat唔係studying

Ok
Bibubibu 火車開出

Bubu

係
搵緊方法 因為要番工 唔想鳩黎鳩考當努力過

如果你每日都要返工
第一樣要諗下點安排溫習時間
同埋溫習材料喺邊度搵返嚟
如果需要嘅話，中文可以幫手

你估話考就考到咩

AL打算黎緊考DSE